巴西到底有幾多個不死人防中

卡斯米路，法賓奴，費籣甸奴

菲臘比美路仲未掛靴架

好中意佢

係咪仲有貨交，見佢踢緊彭美拉斯

艾馬臣

以前羅馬個個？
算唔算第一代冠軍級舒服型中場

最慘係02年踢唔到世界盃

守龍整親

不過佢唔算不死人啦

拉美利斯

你唔提都差啲唔記得佢 依家去咗邊

不死人=長期冇傷患？

點樣打人都唔會有紅牌
黃牌都係球證睇心情先畀
詳情睇返3年歐聯既卡斯米路

今年法邊爐都係
尋晚有球較剪腳 嚇到我

希望下一個係fred

支那